鍳於中英關係轉差, 我已有退學回國的想法

生怕這邊排華將我傷害

關我撚事

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛+極嚴重精神病支那人會員—
「Ken@UK」(ID:241981)

罪證

1.明顯五毛言論
賤人香港人祗識得跪舔英國

2.明顯五毛言論
人在英國,支持特區政府鎮壓香港暴徒

3.明顯五毛言論
你們這些人有讀過Bachelor的嗎

樓主：「一群暴徒,低學歷」

4.明顯五毛言論
香港人就是一羣暴徒

5.明顯支那人言論
講真,香港人在國外一般只做中餐廳

是旦啦, I do not care

無錯 返中國就唔會中武漢肺炎

返大灣區讀啦，英國讀排華，大灣區仇港，一撚樣啫，但返香港近好多

多謝你Ching
即刻block 個5毛

係, 就返大灣區

who cares

你係番先好 成日都睇到呢啲po 之後外國留學支生年年創新高

Natural selection

本身就要返
呢個係原則

躝啦DLLM

唔太信 都係行動完再出個post證明算啦

深圳禾好熟
你需要我可以同你分享意見
深圳需要你

樓豬黎?

咁都起到

我愛深圳

似係間謀喎
MI5篤灰？

并不是間碟

咁點解唔死返支國

多謝
已卜

拉

就是回國